<?xml version="1.0"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>Penerbit Lokomedia Yogyakarta</title> 
				<link>http://localhost</link> 
				<image>
				<url>http://localhost/images/logo.png</url>
				<link>http://localhost</link>
				<width>100</width>
				<height>35</height>
				</image>
				<language>id-id</language><item>
                 <title>Teknik Cepat Menguasai CSS3</title>
                 <link>http://localhost/produk-679-teknik-cepat-menguasai-css3</link>
                 <description>Dalam dunia design grafis, tentu sudah 
tidak asing dengan istilah gradient, transform, rounded corner, RGBA 
Color, polaroid, shadow, glow, reflection, cropping, sliding, masking, 
dll. Dalam CSS 3, kita dimungkinkan untuk membuat&amp;nbsp; efek-efek tersebut 
tanpa melibatkan gambar, sehingga ukuran filenya jauh lebih kecil dan 
ringan diakses dalam website.

Tidak hanya itu saja, CSS 3 pun mempunyai kemampuan menciptakan 
efek-efek&amp;nbsp; jQuery, seperti animasi, slideshow, ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Sistem Penerimaan Mahasiswa Baru Berbasis Web dan Mobile</title>
                 <link>http://localhost/produk-678-sistem-penerimaan-mahasiswa-baru-berbasis-web-dan-mobile</link>
                 <description>Kok bukunya tipis sih? Ya iyalah, buku ini
 kan 'spesialis' buku praktek. Pada intinya, buku ini membahas 
langkah-langkah rahasia dalam membangun Sistem Informasi Penerimaan 
Mahasiswa Baru (PMB) Berbasis Web dan Mobile, hanya dalam 5 STEP SAJA. 
Anda akan kami bimbing secara step by step untuk langsung ACTION 
membangun dua sistem tersebut menggunakan bahasa pemrograman PHP dan 
WML, serta database MySQL.

Apa saja sih 5 STEP tersebut?? Nahh,, temukan jawabannya didalam buku 
ini. ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Membuat Toko Online Berbasis AJAX dengan Prestashop</title>
                 <link>http://localhost/produk-677-membuat-toko-online-berbasis-ajax-dengan-prestashop</link>
                 <description>Prestashop merupakan salah satu CMS toko 
online gratis yang mulai banyak digunakan saat ini. Disamping karena 
kemudahan instalasi dan penggunaannya, disertai juga dengan fitur-fitur 
lengkap untuk keperluan toko online. Adapun dari segi tampilan 
disediakan banyak template cantik yang bisa digonta-ganti, serta 
interaktifitas tinggi menggunakan teknologi AJAX, dan dukungan Bahasa 
Indonesia.

Beberapa fitur unggulan Prestashop, diantaranya: Newsletter. Program 
Afiliasi. Customer ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Trik Membuat Web Template dengan PHP dan CSS</title>
                 <link>http://localhost/produk-676-trik-membuat-web-template-dengan-php-dan-css</link>
                 <description>Secanggih apapun sebuah website, jika 
tidak didukung dengan tampilan desain (template) yang cantik, maka 
website tersebut terlihat tidak menarik dan membosankan. Dalam buku ini 
dibahas cara membuat template untuk dijadikan sebagai desain sebuah 
website, sehingga website terlihat bagus penampilannya. Asyiknya lagi, 
kita cukup memodifikasi template-template CSS/HTML gratisan. Sehingga 
terbebas dari masalah copyright/HAKI.

Disamping itu, pembahasan buku ini disertai studi kasus, ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Trik Dahsyat Menguasai AJAX dengan jQuery</title>
                 <link>http://localhost/produk-675-trik-dahsyat-menguasai-ajax-dengan-jquery</link>
                 <description>Setelah tahun lalu SUKSES menulis buku 
tentang jQuery pertama di Indonesia, kini penulis&amp;nbsp; akan membeberkan 
rahasia kedahsyatan AJAX yang dibuat dengan jQuery. Selain lebih mudah 
dipelajari, belajar AJAX dengan jQuery terasa lebih menyenangkan, karena
 kita akan dimanjakan dengan animasi dan tampilan cantik khas jQuery. 

Beberapa kasus aplikatif dan trik pilihan yang dibahas dalam buku ini, diantaranya: 
Trik Dasar AJAX dengan jQueryCek Username Secara LiveIndikator Kekuatan ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Teknik Cepat Membangun Web dengan Framework CakePHP</title>
                 <link>http://localhost/produk-674-teknik-cepat-membangun-web-dengan-framework-cakephp</link>
                 <description>CakePHP hadir sebagai alternatif bagi Anda
 yang masih kesulitan mempelajari framework. Sesuai dengan namanya, 
CakePHP&amp;nbsp; menawarkan kemudahan dalam membuat aplikasi web dengan cepat 
(RAD: Rapid Application Development), menjadikan belajar framework 
se-enak menikmati kue favorit. Contohnya, dengan fitur Scaffolding, Anda
 bisa membuat operasi CRUD (Create, Read, Update, Delete) hanya dengan 3
 baris kode, padahal kalau Anda membuatnya secara manual membutuhkan 
bahkan ratusan ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Trik dan Solusi Jitu Pemrograman Web</title>
                 <link>http://localhost/produk-673-trik-dan-solusi-jitu-pemrograman-web</link>
                 <description>Dalam membangun web, kita tidak bisa hanya
 mengandalkan satu perangkat saja, misalnya PHP. Karena terkadang, ada 
beberapa permasalahan yang mengharuskan kita menggunakan perangkat lain,
 misalnya AJAX, DOM, Javascript, XML, dan CSS. 
Dengan AJAX, kita bisa mengedit data secara langsung (Edit in Place), tanpa harus bolak-balik berpindah halaman.Memanipulasi HTML dengan DOM (Document Object Model).Mempercantik Tabel yang bisa Auto Scroll atau,Membuat Menu Berbentuk Ikon atau,Membuat Themes ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Proyek Membuat Website Sekolah dengan Joomla!</title>
                 <link>http://localhost/produk-672-proyek-membuat-website-sekolah-dengan-joomla</link>
                 <description>Dalam buku ini, Anda akan mempelajari 
cara Membuat Proyek Website Sekolah dengan Joomla yang meliputi Desain 
Template Web Sekolah, Kata Pengantar Pengelola Sekolah, Agenda, Galeri 
Kegiatan, Download File, Mini Chatting, Menu Utama Sekolah, dan 
sebagainya. 

Pembahasan dimulai dari Instalasi dan Dasar-Dasar Joomla sampai Membuat Proyek Siap Pakai. Adapun topik bahasannya antara lain:
Persiapan Lahan Website Sekolah. 
	Renovasi Joomla Hingga Menjadi Website Sekolah. 
	Memilih ...</description>
                 </item><item>
                 <title>67 Trik dan Ide Brilian Master PHP</title>
                 <link>http://localhost/produk-671-67-trik-dan-ide-brilian-master-php</link>
                 <description>Selama 2 tahun, saya telah menulis ratusan trik PHP dengan pendekatan case study dan problem solving melalui Blog (http://blog.rosihanari.net)
 dan telah mendapat ribuan respon positif dari pengunjung. Melalui buku 
ini, disajikan kembali trik-trik terfavorit yang sudah diedit, 
dilengkapi tampilan hasil script, dan source code siap pakai. Sehingga 
lebih mudah dipahami dan dipelajari. Berikut beberapa trik yang dibahas:
 
Teknik Debugging Script PHP (Beberapa Error di PHP, Penyebabnya, ...</description>
                 </item><item>
                 <title>9 Langkah Menjadi Master Framework Codeigniter</title>
                 <link>http://localhost/produk-670-9-langkah-menjadi-master-framework-codeigniter</link>
                 <description>Codeigniter merupakan salah satu Framework
 web berbasis PHP yang sangat populer saat ini, digunakan oleh berbagai 
kalangan, mulai dari web programmer sampai web developer. 
Membangun aplikasi framework web dengan Codeigniter merupakan salah satu
 keputusan yang sangat tepat. Karena banyaknya keuntungan dan 
fitur-fitur yang disediakan, seperti helper dan class library yang 
lengkap serta user guide yang mudah dimengerti semua kalangan. 

Dalam buku ini akan dibahas cara penggunaan ...</description>
                 </item></channel></rss>